元朗老伯...

阿伯一個人頂住班黑警 仲撐緊拐杖
都唔知講咩好